辦公室疴屎。。

係office疴屎真係好似打仗咁
又驚俾人聞到 一係聽到你萬馬奔騰既聲
一係就你疴完岀去有人排緊隊
好尷尬個下

女神先唔疴屎炸嘛
我唔係女神所以要疴

閣下公司馬桶喺辦公室咁特別嘅~
正常人一般喺廁所屙

已經tune左痾屎既時間去非繁忙用廁時段
平時喺廁格聽到出面有人都好唔自在

成日要等d人走曬或者知冇人等緊入廁格先夠膽行翻岀黎

Same!如來有同路人
我見其他人冇野咁就入廁格坐低
我俁要揀一個遠離人同洗手盤既廁格